感情問題解答 傾下計

失眠 傾下有咩感情煩惱

我嘅感情煩惱就係冇野比我煩惱

都好呀 但係唔好為拍而拍 如果唔係就要係度開感情煩惱台架啦

為拍而拍好晒時間成日覺得

我都係冇感情問題係咪一個問題

係

點解會冇 冇拍拖定點

屌 同我好似 男朋友電話都唔聽去訓 btw仲有咩令你心淡

唉

冇拍拖呀

好衰 分手啦

嘩 有啲過份 你係成日喊定點 今次喊係因咩事

無得再煩了

有冇人比下問題我

我完全明白 我都試過 好無助

我完全訓唔到 躁鬱發作

分手

返屋企冷靜下先

咁似藉口

我同你差唔多 不過我係anxiety 又係控制唔到會不停打到佢聽 完全失控咁 我宜家冇事了 講真過來人身份一係你就同佢傾叫佢以後唔好再咁做等你病情會好啲 一係就冷靜一段時間 個病會好少少

嘈交攞分手黎講最弱智個人認為

分左手三個月唔知幾時開始每晚3 4點起身都諗起佢

傻啦拖咁耐仲衰

其實講真我啱啱先試過而家anxiety 會好翻真係因為分咗手 你都係仲鍾意佢想比藉口自己我知 但你一日唔同佢分手個病一日都唔會好返始終壓力來源係佢度。。。你自己諗下

咩事分手

岩岩數返係5個月...

唔得 情侶最緊要就係溝通 嘈交都係要傾完先會相處得更好 我係你會鬧佢 真心要講清楚等佢重視呢個問題

下。。。

我之前係訓到聽朝 然後佢起身之前走咗 佢就會翻嚟氹翻我 我男朋友係一訓醒第二朝就冇事 但夜晚佢要訓就完全唔可以煩佢嗰啲

下 好賤 個病係因為個男而起 邊個辛苦啲到底

我已經死狗咁求佢 同佢道歉 明明我覺得自己唔係錯到咁

我會諗到底安慰幾句傾一陣係咪咁難

性格不合

但係始終未到極限你都唔會分手

咁我唔知個病係因為個男仔

道歉係冇用 佢只會更加覺得你離唔開佢

我覺得個重點唔係呢件事到唔知你明唔明

唔掂溝通下都係你錯 你地通常咩事嘈先不過

其實我諗我明 只係扮唔知 我唔想面對

應該係男朋友成日見到女朋友喊就心諗煩夠未 雖然都只係想佢陪下

都要面對始終你地去到談婚論嫁嘅地步

唔緊要啦知你宜家好唔舒服 但起碼知呢個唔適合自己

同感 好想當下傾同解決 自己一個喊同埋諗成晚好辛苦

嗚 好似睇緊我自己嘅心聲 我完全明白

今次佢真係決絕話分 乜都del清
好辛苦好掛住佢

係架 講真有問題佢又唔肯傾又解決唔到即係一直拍落去個問題都會喺度咁有咩意思。。。

想咪挽回翻

Looking in the mirror 直程同你一樣 覺得比起一開始唔同左好多 唔係話要求同熱戀期嗰陣一樣但係起碼喊你都安慰下⋯

我係你應該會頂唔順。。。其實嘈交女仔都係想男朋友氹吓姐

啱 同你一樣 夜晚會自己一個不停咁諗之後瞓唔着不停喊 好想當下直接同佢傾電話解決 相反啲男仔可以咩事都冇瞓覺

佢好決絕 好似仲準備無縫接軌了

一齊落去冇意思

咁算了 既然佢move on你都搵個個喇 無謂浪費時間係佢身上

屌厭咗囉

屌同我調轉

兩兩相望 唯餘失望

細個鍾意冷戰 大個想解決問題同溝通就寧願嘈

佢點會話係呀
當對方已經對你冇興趣
你之後做咩 點對佢好都係白廢
對自己好啲 及早離場吧啦

我個個會cut線話要訓 然後wts乜柒都唔覆

咁件事會點解決

到第二朝我再打去 佢先會氹番 但我已經喊左成晚

算唔算冇解決到個問題喊完成晚實冇事㗎

下 其實興趣圈子唔同 話題反而唔係會多咩 正正因為大家熟悉嘅嘢都唔同所以好多新野可以講 咁好多嘢係人夾人嘅啫

都解決到嘅只不過第二日喊完情緒好好多 似係妥協多個溝通

你出多啲街交際多啲啦！

但佢又肯氹 唔會話由你 算係咁啦

唔會嘅懶得理你就唔會解決件事啦

但你明唔明唔想拖到第二朝 成晚瞓唔到個感覺好難受

喊個過程都唔舒服啦
最需要人氹嗰陣佢瞓緊

我諗住過多一陣瞓覺算 船到橋頭自然直！

係 所以先煩 想同佢快快手傾完解決咗個問題咪大家瞓覺 點解永世都要拖呢

想你個心舒服啲嘛

我都覺 其實真係好簡單

有好感但未去鐘意

其實男女之間有冇純友誼? e.g. 女仔會唔會同一個男仔傾計傾足大半年(近乎日日傾)，但係淨係當對方係朋友?

日日傾係會講早晨早唞？
大半年有啲唔純

講下生活嘢，邊度食下好西/邊度去玩咁，又未去到間日講早晨早抖咁

咁都仲有可能係當對方朋友
我覺得女仔角度係有純友誼的
但男仔冇

點樣可以令男朋友唔再同以前個fwb 聯絡
定無可能

其實個心係想追佢，但係依家再追好似會好老尷咁，因為佢無之前覆咁密之餘，想約佢出黎但係佢又好多理由唔想出黎咁.......諗緊係咪應該放手

有啊。試過傾差不多成年，都係傾生活瑣事，約過出黎。宜家各有各忙，雖然少傾，都keep住fd。